無綫男藝人化身Joker小丑上阿姐節目

日前宣布太太懷上第3胎的藝人黃祥興(又名黃長興、黃致豪)出席節目錄影，談到再當爸爸時，他坦言：「預產期係明年1月尾，我哋都想講生豬B。（開刀？）係，因為上兩胎都係。」談到BB性別，祥興(長興/致豪)表示：「我哋都冇乜所謂，因為已經有個『好』字，呢次係最後一個喇，本來都冇諗住，但佢嚟到我哋梗係歡迎。（為免再有，你絕育？）可以考慮，如果唔麻煩嘅話，而且聽講男性絕育，有需要嘅話可以解番開。」祥興(長興/致豪)坦言日後要照顧三個小朋友確實吃力，所以已情商黃媽媽幫手：「本來我媽咪退咗休，生活休閒，依家要佢幫手照顧兩個大嘅，好彩佢肯。」
-

你睇下佢幾戇鳩

似cosplay勾二嫂比人打柒多d

拉得

拎把槍出黎爆牙姐頭-.-

笑死

係喎

咁似啲小學生化妝

佢個名愈嚟愈長

黃長長長長長長長長長長長長長長長長長長長長興

同扮棋同級

又改名

祥興(長興/致豪)

黃祥興（又名黃長興、黃致豪）

Knock Knock

屌你劇透？

推

俾人打到眼瘀爆嘴角

改完名又改 幾個月改一次

下次改黃致祥

黃致祥 （又名：唉是撚但啦）

個名再長d 得唔得

佢想爆阿姐頭

屌